我係一個Call4Van貨Van司機 有野想同大家講

我知道大家好支持Call4Van
我亦都係其中一個司機
非常感謝大家支持呢個良心既Apps
我地都好樂意接載大家運貨
段文有D長 希望大家睇完幫推
最基本果樣野
Call4Van手機程式係一個收費既客貨車召喚程式
Telegram既Call4Van 係一班司機既義載團隊
兩樣唔同既野黎 希望大家分好先
雖然好多貨van司機都係TG既義載成員 不過總有人係冇幫過手
記住唔好Call貨van 上車後再問有冇車過前線
我係唔會答你任何呢類既問題
你上車後同你論下政都OK

客觀咁睇
現時既單量已經開始回落
我琴日係大西北等左三四個鐘都冇一張單
不過我都係對香港人有信心
以前做得唔好 日後我地會改同做得更好
不過同樣地請大家留意一下call車要注意既事項

首先Call4Van係絕對比POPOVAN貴
因為方丈係幫司機爭取合理既收入
我相信香港人絕對唔會對果個相差對比有所意見
不過一定要同大家清楚咁講明先

第二樣野我車過好多客
佢地坐完都好想留起我電話同我聯絡
日後能夠call返我
我每次都同客講
希望大家能夠用APPS預約
唔係我唔想車或者唔想搵錢
而係呢個係一個黃色經濟圈
唔係黃色水泡
有好多司機由五年前已經有出力幫手
搵錢就齊齊搵 我唔想個個都有出力 但係一個食哂
獨食難肥
希望大家每次call車都係由app去call

第三係想同大家講每次即時既call車
系統係會搵最近既司機或者係果區等左最耐既司機接先時間係會耐D
因為頭段時間 唔會出去公海比全部司機睇到
到某一定既時間先會發到出公海

第四樣係希望大家教教長輩用apps
因為我接過一張單 係老人家佢好支持我地
不過 佢真係唔識禁APPS 起點同目的地都禁錯
仲要冇禁到佢係要幫搬 同要借手推車仔
我雖然好想幫呢個老人家
不過我部手推車仔係中大運貨 運左成兩日運到爛左
我仲未搵到二手車仔 放係車
所以只可以幫佢取消張單 叫佢再落過單比其他師兄接
請大家教教長輩用apps

第五樣野係希望大家清楚知道
冇貨冇物品 我地係唔會車
19政府既指引係
『如乘客可以自攜該物品乘坐公共交通工具，便不應該租用輕型貨車。』
有好多野都唔可以坐公共交通工具
例如：巴士只准攜帶總體積不超過十份一立方米及總重量不超逾五公斤、不含危險性或厭惡性之物件上車。
請自行想像
大家記住守規矩 冇貨唔好Call車 有貨就講有貨

最後一樣係我個人希望大家
我知道大家都好想比貼士 少量既貼士都可接受
但試過有客人直頭想比車程既一半做貼士
我希望大家收返起佢
我情願你留返起個貼士 留返下一次再call車
因為貼士就我收 隔黎既手足同師兄就等緊單
而大家一樣都有出錢出力
我一直都只係希望自己做幾多野收幾多錢

以上只係我個人既感受同分享
唔代表全部司機同方仗既立場

所有元朗人即刻走！走唔到留室內！流浮山有200刀手落緊元朗！

1404: 唔好問source啦，黑社會內訌，黑吃黑，唔想傷及無辜即刻走

1408: 一手source，唔好再問真唔真

小編B字

推

嗌親都嗌call4van

行家，支持

C4V vip

支持

雖然唔係成日call車 但dl定先

我旺角區11點鐘左右反而call 幾個字先有車

利：平均一星期call 一次van 仔

想加入call4van 都入唔到😂

Down 左

上次咁岩去機場要運d野都揀左call4van
雖然架車不及烏把個d舒服
但一定要支持call4van同班司機

唔係成日有車，不過都會試咗先。

我用開Gogo van，係時候改變自己

呢樣我都搏唔到
不過我自己都因為驚果晚出事
所以我係有去元朗係咁兜圈

我部車長時間有箱水
同生理鹽水大支及細支各一箱
係香港呢段時期
隨時都係會放低所有既工作入戰區幫手

已由用GOGOVAN轉左用call4Van

不過gogovan真心平同方便，但而家呢個時候用得開心最緊要

可以提示下有D咩算係"貨物"?
Bb車or 一/幾大個環保袋既野又得唔得？
真心問 不喜勿插

算啦都係擔心手足

Gogo 係快同平啲，但call4van有良心

Push

好波

call4van個app寫得冇popovan咁好
但係由雨傘就已經幫我地幫到而家

Call車?
我只用call4van!

咩放低工作入戰區幫手呀，你意思係接單啫吓話

法律講貨物呢樣野好抽象
1.不過未摺埋或者冇得摺埋既BB車
2.一個大環保袋既野如果過重過5KG
根據巴士公司既規矩以上呢兩樣係唔比帶上車
上唔到巴士或者公共交通工具既野 只要係貨
就可以call貨van 車

寵物又計唔計？
有時同貓睇醫生但唔想再幫襯的士佬

犯法野唔做
唔犯法做足

行家講過Gogovan已經做得好大 基本上啲司機係要搶單接 所以好多搶唔到單嘅司機自然會入埋call4van同時做 務求搵到單做
所以唔好信晒call4van嘅司機就一定黃 好多都係Gogovan轉過黎 黃嘅係call4van老細

推撚爆佢

GOGOVAN 嘅平車費，係佢壟斷市場之後為保自己佣金收入而壓搾司機而來

十幾年前無線電年代葵涌去旺角$65，而家啲司機拆完佣分分鐘少過嗰陣，但車同油都貴咗一倍，點做？

你地係咪好唔夠車? 之前試過call左半個鐘加埋錢都冇人接單，最後都係要POPOVAN

搶左市場佔有率先都好，黃色經濟圈要深入市民生活架

好，裝返個app先，12月都要用好多次

721 831 101 1111

P牌無力一推

廣告味濃

G持

G 持

推！

推
齊齊轉用Call4Van

推 支持C4V

Hotel? Trivago!

有冇實際嘢可以令你哋stand our?
Or compete with gogovan?

呢樣真
唔好意思
有時d單真係多到要夾單一齊做先食到
因為單小左 司機冇錢搵冇交月費 司機小左 咁接單既機率又係小左
如果可以早小小預約定 我相信好多司機會幫到手

Popovan一早delete左

好，我之後 call van 仔必定以你為首選。

push
理性討論

Call4Van
Gogovan

啱 要幫call4van攞到貨van市場一哥位置
可惜太多淺黃都係睇時間／錢為上 貪快搵到車／差幾十蚊都係call poppvan

同我推爆佢呀

搬屋用call4van vs一般搬屋公司邊個抵啲？

push

今日call咗車送盒嘢俾客，司機去到管理處都要行兩步入去擺低

不過司機好好人話唔使收錢，仲叫我繼續支持

利申應該係黃色經濟圈內嘅商戶

Lalamove 呢？黃？

係廣告又點？ 黃色色經濟圈唔打得廣告？

貴啲唔緊要，反正係公司俾錢

Up

公司錢
密密call

感謝司機

我公司次次call van都無車
已經盡量幫襯你地，但公司趕住出貨，局住要call第個app
我知你地都唔想，但可唔可以多啲人入車隊
好想瘋狂假公濟私幫襯

轉左用call4van

即係如果得個背囊係咪就唔call得
想問清楚d sor

寵物唔係隨意上到公共交通工具
理論上係計

雖然我好唔想承認寵物係一個貨物
佢係有生命既 唔應該當一個貨物
但係法律上寵物 好似係可以當死物or貨物去計
如有錯請指正

G持

721 831 101 1111

叫親都係call4van

call4van

我都係 C4V，PoPoV？一知道佢哋係點起家，已經放棄！講完

pushh

其實一個背囊 唔係一件貨 係唔應該call 貨van
不過如果個背囊入面有裝貨 同埋好重
（按規矩重過5KG既野係唔可以上巴士）
而我地又唔會度你件貨有幾重
咁樣就唔係車背囊 係車一件好重既貨 而件貨係用背囊袋住
而背囊袋住件貨能夠同背囊放埋貨van後面 就最完美

想問咁係唔係姐係超過5kg既野就可以搵你地載？
支持你地啊

其實有冇得同光時合作 幫手送貨?
之前睇港台節目好似話俾人打壓
冇人敢幫手送貨
再加上營運冇幾耐出貨慢
不過唔知條數點計 純粹提議

pish

多謝巴打推

學生推下

連登仔del左popovan
Down晒C4V未？！

其實一直想幫襯 但無奈手上無大件嘢 想call 都call 唔到 有時call 的士 撞到藍絲司機車 其實唔想畀佢哋賺錢

以我所知…
好似有傾過 但係冇結論
現時呢刻係咁 日後唔敢講

反而上星期我曾經車過區議會既宣傳品
希望各當選人日後有野要車 都可以用apps落單

態度好正確
支持司機大佬

唔好意思
係我之前講得唔太好 你可能理解錯左
係超過5kg既貨 先可以搵我地車
勞煩call 完車記住講有5kg既貨

CALL4VAN 2016年選舉期間全力支持梁天琦，改名CALL6VAN

Call4van 都多咗好多車
之前試過call咗2個字都無車，焗住call 99van
最近一call即有，係貴少少啫，我地大把錢，比啲司機哥哥賺下啦

個apps有d難用

可否反映一下

簡化小小

禁少幾個制？

支持！！

我估方仗有睇呢個post既
有咩就反映係度

我都係🤝

之前用call 4van
Call 極都冇人覆

今日call過
發現唔係個個司機都深黃
有少少失望
我想搵啲深黃司機去搭
起我底都知我做邊行
成程要扮附和佢所謂嘅中立好辛苦
同埋真心想比深黃司機賺好過

好 應承你

支持 推

要select 地方好難。個search function 好唔智能。 我地後生既都咁覺得，老一輩基本上唔駛諗。

早兩日用

司機好黃好好人

自此用go4van 了

明白
我會好好咁搵嘢袋好啲貨架啦

唔多call van，但每次都用call4van

有野叫一定叫call4van!

推
要將飲食圈推到變成真經濟圈！

之前call過幾次
但有次我真係2手fingfing上車 司機又無問我咩咁就由佢
會唔會算係閪客
有期天水圍出去d交通真係比手足爆哂咁濟
又唔想益dc9

唔好意思，借個位嚟推埋今次

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

我公司拍開野 已經講明只會用call4van

多謝你 幫推

tui

呢個時世，坐得開心真係好緊要！同埋，上一兩次call，好快有車、坐得舒服、哥仔好友善，亦都唔係貴好多

支那app

幫推。

popov係點起家？

淨係而家俾大陸貨拉拉收購左就唔撚使用啦

收到！請廣傳

嘩屌！支那人咁陰濕，冇留意開真係唔知。。。

推
利申：6月之後一直有用

等得比其他慢
不過都照用你哋

支持你地呀

adore
人人有你咁既想法
真無世界和平

未有機會call車push咗先

一早del咗popovan 依家用親都用C4Van

其實唔跟app個價收錢係咪正常？

好人得過份！要懲戒

絕對唔正常
請即時反映比方仗

Call4van

手機得call4van 一個call 車app

cls 無私到咁

sorry 我唔係好配
因為我始終都係收錢做野
真正無私既係被困理大既手足
同
當日去救被困理大既手足既手足

原來支那 以後唔用

call4van由老細到司機都咁高質
雖然暫時剩係有機會搭過一次
之後一定會繼續揀call4van

如果撞中藍屍司機記得inbox CALL4VAN Facebook督佢灰啊
聽講真係會踢佢走㗎

已download call4van app
以後只幫襯你哋

如果我有兩件行李喼or大旅行backpack
去機場
可以嗎？
我嚟緊會去旅行
感謝回答

祝生意興隆

車寵物介唔介意，因為一個月都會用一次出去睇醫生

最近一個月坐CALL4VAN,司機全部係咁吊popovan
仲話平時又話唔比無貨載人，但又載popo
聽到好撚爽
次次都唔洗找錢

支持call4van! 公司盡量每次call車都搵你地，但係之前遇著個勁冇禮貌司機，搞到個客話以後唔要搵你地送貨
不過其他call車送貨都會盡搵你地！

up

總重量不超逾五公斤、不含危險性或厭惡性之物件上車

輕鬆ko

行李喼同大旅行backpack係唔車得
不過如果有件貨
好似行李喼同大旅行backpack
而件貨係重過5KG 唔應該上巴士既
就可以車去機場

提示一下出入機場既收費有小小特別
首先青馬收費係＄40（唔係司機袋）
而機場只可以泊入1號停車場輕型貨車上/落貨區 ＄40 半粒鐘（唔係司機袋）
或者
泊入輕型貨車時租停車場P3 $16<<<不過好似因為改建二號大樓 今個月停用 會轉去1號停車場附近
同樣果16蚊（唔係司機袋）
以上就係出入機場預算以外既收費

推，大力支持

我一定唔介意
不過要係apps 禁返 『有寵物』
咁樣其他司機接單 就唔會有誤會

推 多謝良心司機哥哥

想問其實會唔會有啲藍既popovan司機會掛call4van台？

感謝手足回覆

我咁啱嚟緊去機場有件貨又過5KG
一定搵你哋

貴過gogovan 幾多左右？？？

黃色經濟圈

完全唔知有呢個app
平均一個月都有10次call貨van服務

唔該巴打推多d call4van

我所有公司單都轉晒call4van, 司機通常都好人啲

叫過幾次都好好
有次咁啱路過狗局等緊轉燈，司機講左句「等我望下班pk做緊咩先」，我同佢一齊挨近窗望過去
無用popovan唔知價錢係咪貴d
但我覺得你地值

想問做唔做搬屋？本身想搵xoxovan

pus

Support pish

明白

其實C4V本身冇搬屋既服務
少量貨幫搬就要司機自行報價
不過黃色經濟圈好似係有搬屋公司的
詳情可上FACEBOOK 既黃色群組問同睇睇

推呀

C4V 有無得月結？其實我公司一星期都要 call 三轉來回，有時幾個地點上落貨，但公司 policy 問題唔會有 cash 過手...
一路都好想轉去 C4V 但如果無月結真係無得搞...
C4V 腦細如果見到希望你可以幫手諗諗佢...

支持黃色經濟圈，紫色 popovan 快啲仆街死

辛苦晒
暫時未有機會call車
第時要用一定幫襯call4van

support

點解咁憎車無貨客？

黎緊要用，已download

支持支持

由雨傘撐到依家

因為樹大招風
車黃招POPO
犯法野我唔做 唔犯法我做足

咩叫夾單一齊做？之前試過有個司機話要去兜埋另一個客（但個客係我唔識）

我依家盡量都早半個鐘call定嫁喇

其實如果有人跟車
呢個夾單既動作我個人認為唔係太合適
不過如果你作為一個客唔介意既話 我地都好樂意咁做

夾單意思係如果接左張單
天水圍去將軍澳 只係運貨冇人係車
同時間有張單可以接
屯門去觀塘有人有貨
貨唔多就可以順路咁做哂兩張單

果次真係呆左⋯⋯

巴打好有原則
佩服

由2年前就轉用左call4van

黎緊星期日搬屋(唔太多野)
不過唔知係咪岩岩夜晚9點幾預約關係
等左半粒鍾都冇人接
我係禁包車3小時貨VAN,由港島去九龍, 12:30-15:30
禁左借車仔*2 & 拆全網 & 4人跟車 (唔駛包搬)
會唔會我聽朝再預約好D呢
唔該哂司機大佬

當然我可以照吸客 叫佢私聯我
不過當我嬴左呢一時三刻既金錢
我最終會發現
同大家一齊走過路既同路人全部已經餓死哂
咁樣好咩？
齊上齊落 齊餓死

樓主好撚無私 有錢一齊搵 唔洗留聯絡

繼續Call 如果日間係唔怕既
keep住由佢call就ok
因為今日唔知聽日事
我都唔想禁左先發現做唔到 放返出去
利申 我都幫你唔到 我拆唔到網同一部車仔都冇

一般幾耐有車?
其實試過兩次，10幾分鐘都無車，定要一日Call定，定我唔識用?

即係由得個apps 自己搵嗎

其實都好講運氣 快就一兩分鐘 慢我真係見過張單放左半日
不過請盡早先預約 有時我係旺角等左一陣冇單 就會渣走去D工業區等
但一走左就見到旺角有單

南區係咪冇車

Gogovan係藍

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

必推

POPO VAN

之前聽過啲貨van司機講
行李喼幾重都唔得
話法律只會當有紙盒裝住嘅嘢係貨
但個盒幾大幾細都得

係咪堅㗎？

多謝4van司機

行李喼幾重都唔得
係岩
因為佢係行李喼
所以你話係行李喼 我真係唔車得
但係如果佢係一件貨似行李喼 就可以車

早兩日用app call, call左幾個字都冇車 其實車隊多唔多車

成日call唔到車

良知係有錢都買唔到

如果去機場有個28 吋喼叫貨van有無問題？

支持大佬

借個位宣傳吸引火力黎推post
繼續抗爭

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

我個袋就係一件貨

call4van雖然貴少少同難搵師傅
但都keep住用
最緊要好多時都係坐benz van
勁正

就正如用行李喼裝d貨一樣
係咪唔俾環保唔用紙盒唔得先

r客

push
我次次call親都有俾tips
繼續努力

Sorry 之前唔識有呢個app，
有機會會試下用。

有時買多左野call都幾好用，當的士咁

支持！推！

單車友爆吠成日要call Popo van，而家多個選擇都唔錯

月費 VS 一張單10%
一睇就知要選邊間
貴啲無所謂

其實唔係憎無貨客
無貨不知幾好
當的士用

係怕班仆街警犬放蛇
一中左就手停口停好撚煩

如果下次講有貨之餘再不妨講句黑警死全家
大家手足知咩事

見到你個PO好感動，幫推

無問題
司機問你係咪要送貨
你答 係 有貨
咁就得

死差佬放蛇時一定唔會講有"貨"呢個字眼
佢地會用其他名詞 "得行李咋"

所以call貨van無你地咁難
最重點講到重點
我有貨 要送貨 咁就得

手足

推俾更多人睇
樓主心態好好

貴過gogovan, lalamove都照用call4van
起碼啲錢唔係落入中資袋
最憎中資成人燒錢玩價格戰整死其他同行

Push.

Pish

即刻裝app啊我

想問下popovan就一定唔用得啦 咁lalamove用唔用得

記住了有咩事都會用call4van

ppp

我哋就係欣賞你哋咁有原則咁有態度
所以只會幫襯你哋

Btw希望你哋可以同光時合作
互惠互利

PS：我知老細你有mon post

多謝你

推啊

只用call4van
Popovan真係有佢就有狗 可能要考慮裝修

I love Call4van, 多謝司機大佬

樓主自己係老細打手係度sales

其實好多人都知方仗作為一個腦細
並唔係渣車搵真銀 佢係搞apps同洗車

近呢一個月用左幾次c4v 覺得啲司機好斯文好nice

咁call4van真係無車
咪lala囉 咁真係無辦法
絕對唔益dc9 同popovan

早幾日真係無車又趕時間無用到

輕輕一推

樓主 我都係全職做台單 但而家係咪無方法入CALL 4 VAN做司機？想支持黃色經濟圈

利申:深黃後生仔司機

唔好再用popovan!

自2014之後一直都係用c4v
不過真係好少call van咁解